F組 德國 vs 瑞典 (3)

換肥鳩啦屌！

買定機票啦

屌

屌用上年隊b隊好撚過

唔一定個個都喺屋企咁幸福嘅

冇短人 小豬 收哂皮

伊巴

德國

德國仲少分過阿根廷

卻奧斯玩高章波 俾人打2個反擊

死用kimmich後果

gomes>werner
brant>draxler
換人啦快

有一個高老師都夠

唔出哥列斯卡
唔選辛尼

又兩個post

左前右真係三大廢柴

連迪洛夫上半場幾好 摩佬又贏

上場講波佬吹到世界第一右閘咁

上季冠軍啵

睇黎路維都炒得

瑞典唔怕你高空轟炸

雲爺爺教德國隊?

之前依到班德撚都係咁講

冠軍魔咒

想問下ozil 冇出
德國係咪踢到識飛？

今場又要搵邊個做替死鬼

Viu tv係咪專加播d binc 既足球

仲少入球過南泡

生左個鬼妹出黎

其實kroos乜勁？？真係睇唔明

摩佬第子今屆世盃都 相反哥狗果堆

換走達狗 梅拿 出埋gomez 正正經出返隻翼 9斬入去好過啦

瑞典啲波重質唔重量

出局就好睇

冇得揀啦後備，佢要keep muller就唔好用werner

2場都比對面睇到漏洞

鼻屎佬搏雞去轟？

出硬局 好失望

兩場都推晒上前場，一反擊就收皮👍🏻

紐亞都算係打得ok
後防太性感
成日比人打反擊
救得幾多

路維換唔換人都死 家下都無純中 都換後防 可能前面入埋都唔夠後面輸

比個聯賽入唔到波既球迷笠死舉手佬

唔知伊巴開唔開心呢

甘美治最大問題佢隔離個係保定

穩守突擊才是足球的金科玉律

後防成日比人中出

其實點解唔換得muller

失望，完。。。

*球員

啲人又係吹保定好勁

甘美治岩哥帥D打法 打打下閘>中場做埋分波

咁先好收視

唔比人屌系有報應架 鼻屎佬

垃圾戰術

殺死足球

sane點會爆唔到瑞典

佢係德國既地位

紐亞

根本足球係要好似以前咁狂攻

一早換個純防中出黎咪好囉

呢個邊個黎 唔靚

班德狗唔睇英超架

今場條女個樣

人地射4次門入1粒 你老母射7次一球都冇入

再輸就出局 仲講地位

呢場冇張喜般

遲啲見

嘉殷

下次跟VIU買波

唔關事啦 睇佢個企位......除左開波果下 差唔多無係過右閘位 似踢緊十號位多d

上屆冠亞季都收晒皮
睇下巴西爭唔爭氣

最撚慘佢做唔到咩貢獻
係條邊唔出跟住回後
踢到咁撚迂回洗撚傳俾你咩

gomez

不過係德國自己on9

要攻唔選個Sane 爆又冇人把握

西班牙都撚到幾球入

Viu tv真係夠特別 多謝

德國前場咁勁偏偏就冇高路斯接班人
以前高路斯走位又好, 有頭槌, 有二傳
同隊友配合又好, 反擊主攻都咁勁
而家冇個好中鋒, 中場個個咁勁都變左二流球隊

lily

阿朗登機

換走boateng 完

條女手腳兩隻色

雲拿 不過變左垃圾

其實同上場死因一樣
控球多，但搓波搓唔入
多數禁區外起腳
兩隻後防推得太前做波，但又慢
畀人打反擊快攻收皮
其實應該怪教練多個班球員

比你見識下大和民族既厲害

辣殺德國

喜般呢

所以而家就係唯有博gomes拉開比muller依d走位

最大問題係唔選拿斯賓達同辛度華拿
Sane反而係次要

當初唔選Sane以為太獨食唔啱個踢法
宜家發現原來德國係冇踢法

已跟買0:3

佢 太快，撞咗牆

條鼻屎佬唔係好硬頸ga咩 今屆又肯出werner依d新仔 唔出返梅拿假9/鳩美斯擔正？

佢同右邊又唔夾 打打下>番中間 > 右路空埋
BTW 就算斬到雲拿都無咩用

唔換梅拿都唔好叫佢打翼
零貢獻
不要都係出局喇

無架喇, 抆走hector出雙塔啦

隊波完全唔平衡。 無人走channel. 全部走入禁區。右閘出波同過人唔掂

Werner 對高大後防無計

C朗果股最後既決心唔講得笑

今次又關唔關ozil事牙

唔選Sane話佢唔夾
依家呢班又有幾夾

睇佢兩場表現, 發覺佢慣性拉去右邊
做唔到中鋒效果

場波仲未完㗎！！

瑞典會入多兩粒

樓豬日本人

根本佢契仔就契仔啦

西班牙控波都識有asensio 同 vazquez 啦

屌你乜撚都冇

又冇好似人咁有隻DC 9 爆9人

出gomez

小花:機場咁多德國人提早返屋企

換高美斯

鳩美斯

終於換走達斯拿

炒車啦！

lowe咁快手

高美斯

德國版阿妓

禁區猜極都唔入

搓足全場比人打反擊收皮

個場竟然無爆到 見到d空位

肥鳩

希望德國博殺啦

終於換走draxler

戴斯拿件垃圾終於換走 打雙箭頭

果期有傑斯寧咪又唔選

肥鳩救世

高美斯

燒味部已開

未埋位姐

終於換走迪斯拿

浄一個換人名額

究竟黑哨德狗下半場會用咩方法反勝呢

442玩燒味?

某隊控球高當贏波果隊都差唔多

brant都係多數70分鐘先入黎

sane對big 6都話過就過，有幾多後衛mark到佢

大師拿好多波掂, 但浪費哂

唔係箭, 係塔

換高美斯出黎姐係甘美治繼續斬

保定壓上去

收鳩皮啦 買左好撚多啊黑哨黑哨

班友應該恨死唔選sane

442希望唔太遲

條右路斬乜西

Reus : 我傷果陣你班PK嬴世盃冠軍，今次難得冇事就踢兩場返歸

屌你 有吳偉超

保定死番去後面啦

梅拿廢哂武功

早買早享受，遲買少兩舊

抵死
上場打到成pat屎
仲有正選，仲要屎埋上半場
白蘭特又唔出

盧迪加又嚇一嚇

Sane 今季一扭三助攻睇過未

2016歐國已經廢

好慘真係

good luck mate

買左好撚多我而家咪等收錢囉
ON9死德狗

梅拿斷腳未

斬緊乜

1-1

wow

reus

Goallllll

1:1

巴西無得報仇了

萊斯@@

reusbb

Reus bb!!!

1比1

1:1
reus

1 1

1：1

追平

一買就輸

德國已經進入主攻陷阱，只有20%機會追和
如果能夠做多d中短期進攻，盡快完結攻勢，就會有50%追和

上面d 0：3

列奧斯救世

一早要出高美斯啦屌你老母

Reus

頂

Ok

REUS

0:3個班巴打

viutv

過氣前鋒

買多注呀

同意

Reus:我唔會比班契弟得逞

Reus!!!!

世界盃決賽周第1球

仲諗住瞓得，點知見到入波，醒返

差D

好撚惡呀

多d呢種地波落底出先係波嫁麻

reus bb入波 唯一撐既德狗

賭仔睇路

Kroos 差少少

有個正中鋒就爭好遠

未必要番屋企了

瑞典個龍

10蚊姐
當買個教訓

終於似樣D

reus第一次踢世界盃就入波

一早搵正中鋒未幾好

反CUP

個球入左， 係高美斯走位靚引開晒後衛
令列奧斯輕鬆入波

一早用gomes咪好囉

甘美治又壓上去做中場 保定又去派牌 卻奧斯咪鬼做分邊王專心壓上去遠射啦一係 中場塞哂車

上面0:3巴打

高美c好重要

個門前好亂
嚇死個KEEPER

第四帝國

一鼓作氣呀

中場路維係咪請左d鼻屎隊波食

反cup 呀

突然醒神曬

德國又好似上半場頭10分鐘咁襟住砌

配音

$10姐 繼續買瑞典贏

終於訓撚醒

我feel到大師兄返嚟了

暫緩登機

岩岩起身 有冇手機link?

德國有返d笑容

日本都覺得柒影到都收收支旗
支那

終於入番粒

viu有

要反cup了

咁撚勁嘅無啦啦

卻奧芝

下半場, 番返黎....

99播緊

德國近廿年都係用柱躉中鋒 唔出高美斯真係笨柒

半場做過咩黎

神奇更衣室

muller醒返d

Viu tv

開電視啦

viutv 直播

高美斯先係重心

加油

今場好好睇

R左成個半場唔係咩呀
再唔掂就食袋底泥架啦

好似比後面條友屌

黑哨撚仲唔出黎吠嘅

反cup

以為入左

viu直播

食鼻屎

咁先係德國隊呀嘛

viutv 講粗口

輸左就每人一粒
加埋頭先D血做汁

半場反cup 幾倍？

路維係更衣室迫人食鼻屎？

分鼻屎比成隊食

上電呀

𢯎袋袋

食完醒神晒

打人囉

屌你老母forsberg
柒撚夠未呀

2.98

果下報仇?

可能話追唔番就每人食一打

去左整個炒面王就睇少一球

垃圾 吹大左

成日都聽到你老未保定

食完鼻屎即刻生猛晒

最憎球員對住人群鳩扭

viutv 多左咁多場直播?

德國返黎啦

Warner其實幾快

終於叫似翻啲樣

呢個球證擺係泡菜個場應該個撚個紅哂

快d 搵爸打買1：3

nowe壞左

路維舔舔脷
係咪食完鼻屎

添姆雲拿習慣打雙箭頭，今次真係解放

now e死撚左啊，補多場比你

因為Now E 個 app 睇唔到

個now e成日壞俾人屌

為咗燈強隊

萊斯小心d再傷

下盤穩

CAM MAN成日影路維

鼻屎佬成撚日係度聞乜春

想睇佢有無食鼻屎

兩隊開始有火

下半場5分鐘差d追到3:1, 德軍

lam 下lam 下係咪回味緊啱先啲鼻屎

心諗阻住我食野

利用鏡頭死角食鼻屎

肯定有部cam淨係捕鳩佢幾時開飯

成日影路維係咪想影佢R賓周或者撩鼻屎？

沖完就1:1 我氾唔洗沖多幾次

聞袋底

咪撚再請吳偉超講波啦

唔知有冇睇漏
好似兩場都冇食

每次聞手之前一定要掃頭

瑞典d 人咁跑得

食鼻屎，R屎忽，聞袋底泥

半場食飽啦 一個鼻有幾多鼻屎
唔夠食

次次影埋去佢個口都好似食緊嘢 梅吓梅吓咁

卻奧斯廢到

有啲人神經緊張係會聞氣味
手味、汗味、口水味、腳臭、底褲
都有人會聞

講波廢撚到 邊撚個黎

特登整壞

吸乾無線收視

我仲以為禁左食鼻屎

差d 屌

無力屌

冇力

四個追一個壯觀到

差d

頂嚇死

一日唔贏，一日唔食

解放左werner

無力既

成日係度摸鼻同舔脷

Werner 係咪第一次做到嘢

清醒返既德國

G持瑞典既人去哂邊

睇人仆街最開心

用鳩美斯差幾遠
下場繼續用draxler條柒頭啦

旁述好bias

keep住

又撚路維

8點同11點先咁玩應該會家變

渣ga

終終唔洗摸個鼻

中場屌醒曬

一早要咁打啦，之前究竟做乜9

加油呀 瑞典

買左細呀
入多球好啦

我的路維

球證好cute cute

班後防根本上黎冇用
依嫁咁踢咪幾好

德國隊真係勁, 半場調整快到同有效到..

如果呢場和波

下場瑞典同墨西哥協議和波搞掂德國

根度簡

京多安

追和果球都係佢傳中

下星期得返2200/0200時段

梅拿生返少少

其實今晚唔播比利時是咪on9

做乜撚啊根度簡

女女女

土耳其間諜

瑞典妹！

路維；出局一人一個食我d鼻屎

瑞典妹

個兩條女

瑞典妹好靚

好靚女

丹尼爾

囡囡

女

西面瑞典妹

北歐妹好sad

無LALA汁妹

華拿

想多D人見證韓畜出局

死人丹尼爾

西面果個

西面

講女

reus交得超靚

Reus真核

左面CUTE D

生死戰
如果呢場係八點十一點應該都會免費播

有無cap圖

高美斯跑得咁快

好想比佢瘋狂西我西

nowe成日壞 屌你買左pass果d人好撚慘

d 囡

屌 2條友講女

想同果2條瑞典妹做愛

女都講埋

保定

冇咗draxler爽幾撚多

有無cap低

保定又去禁區定做咩

保定出嚟柒咩

保定係咁衝上去做乜9

繼續斬啦

打乜撚野中

好波

保定駛閪你上黎咩，死撚返去後面啦

我全都要.jpg

鳩美斯仲快過美斯

德國無得係莫斯科贏

左邊表情好豐富

Brandt換梅拿啦

我比左邊吸引jor

保定又係含撚先有得出

反cup plz
集氣

保定死翻落後半場啦屌

下面兩個都要

法國psg d人都係柒頭黎 尼馬 迪馬 迪斯拿

IKEA 妹

保定又標上去

右下

丹尼爾搞到 partner口窒窒

搓完面個表情好高潮樣

副眼鏡淫到

德國個氣勢好似冇乜啦

保定殺夠上去未呀

入左一球又冇晒火

前面兩個

啲力架做乜鳩..

今日比利時右閘打得幾好

右邊西面

下面個阿婆留比你
我要另外果三條女

下面果個你都要

包括前面嗰個

咁都漏

保定下下上完又唔返
未撚上好過 又做唔到d咩

漏哂

reus差d

哇差啲

冇人

reus so close

浪費

漏

應該比德國反cup

出起事上黎就瀨鳩魯迪加

一鼓作氣再而衰三而竭 德國開始慢了

後腳唔撚中

想後腳

唔漏就有

冇辦法好舒服咁射到

應該頂唔到
係睇2:1定3:1

玩乜撚

等有d柒頭仲話reus唔勁 fit撚到咁

兩隻閘回防呀你老味

點解咁都漏

做咩特登漏

保定真係痴線 好心咪衝上去啦 成日交失

太無私了

打得最好竟然係reus

屌 黃金機會又失左

次撚次後場得番魯迪加
之後比人反擊就佢做硬罪人
真係痴撚線

屌保定死返落去防守啦

miss

似後腳踢唔中多啲

戴戒指
人妻

Hector

真正核心

德妹

agger
射2腳都入唔到就收皮啦

瑞典應該守唔住

抵啦

洋鮑人人愛

保定可唔可以死開啲比卻造波

Cls、咁玩

幫apple賣廣告都影

Apple植入式廣告

有兩個post

出德國盲啦屌

呢啲先係cam man呀嘛

橫掂都係
殺埋上去

Sing Heil

又衝上去

保定咁多key pass

肉丸下場輸都未必有事
德國和泡菜咪一齊翻屋企

烚高佬用地波

Sieg Heil

買左2:1波膽 @7.5

多毛毛都係靠佢
下年先有歐聯踢

保定爭波踢

買13角大先黎停角

兩個都未能夠好舒服咁射到

食緊鼻屎

Kroos

On9仔

kroos 撻q

屌遲中得迪加一個防唔住

肉丸好難挨 仲有30分鐘

有一個camman要全程影住路維
另外d camman可以瘋狂影囡囡
公平咩

好似呢幾日都係尾場最正

連迪洛夫

無左draxler好好多

如果德國仲係唔入
你唔洗擔心德唔會唔刷角

痴撚線
兩個中場中都係有視野識造波既
屌你保定HOLD

梅拿比邊個

reus d傳波選擇真係

左邊果個好靚

key passes仲多過中場

大家點玩

頂到咁

屌保定托咩，擺明鼻屎佬指示啦

班世界盃忽然球迷真係智撚障

但係我覺得佢仲未係100%

Kroo又浪費機會

諗住2傳

卻老瘋狂mode on

覺得肉丸國會入多粒2：1

德仔上哂火

大巴OP

要扯啦 冇錯！

德國後場得紐亞一個

Olsen差d派

㩒住砌

瑞典咁守法好快輸
先65分鐘

可惜瑞典上半場錯失咗拉開比數機會

紐亞MODE番黎啦 中堅龍門

下半場上曬力啦 瑞典連反擊都打唔到

迪加個位都係超大壓力

白lin

feel到瑞典開始冇乜力

禁區頂冇人

上半場瑞典入波之前都係咁講

保定放對角波

最慘瑞典冇快翼

lindelof

2:1 / 3:1

屌上半場仲係咁屌鼻屎佬
下半場改戰術轉踢地波有效幾多
始終識變通先可以叫世界級教練

嚇一嚇瑞典有波都唔敢上

一開波球單刀都冇12碼
點玩

德國攻力真心勁

瑞典 唔上既

布蘭特/哥利斯卡換左梅拿啦
成場都唔太覺佢有咩特別表現

始終覺得德國會輸多球反擊

唔可以比瑞典狗嬴

冇气

瑞典贏，anyone

笑咗

今年決賽非洲對北歐

食屎

mario

高美斯廢到

Mario

咁都唔入

Gomez

Gomez 我立即屌你老婆

高美斯..

超級大傻仔

on9 咁都唔入

德國得一波型

怪腳

咁都唔撚入

肥鳩咁樣射失

用埋哂啲垃圾

可見高老師的重要性

依球唔入難過入

吹左越wo

返屋企啦 咁都唔入

致敬美斯

雖然越位
但射得咁鳩

睇定嚟射都冇

叫親美斯都係

德國壓到咁上好癲

龍門口飛機

雲拿係咪換走左

咁都唔入 氣數已盡

頂撚住瑞典

有var㗎嘛

屌gomez

美斯

未 打左

咁都唔入？買定機票啦

保定你傳乜撚

德國係咪1-0-10?
個1係紐亞

botang

保定先係傳球大師
呢度邊個仲屌佢

又偷拍電話

WOW

卻奧乜料呀

又係kroos

卻佬

又係你交失

卻奧斯

係中場派牌

出埋ozil啦

卻老又黎料

kroos

屌又係你啊卻奧斯

Ikea冇晒信心

又係卻老

On9仔卻奧

開左中堅mode

係咪叫完雞kroos

卻老想玩野？

似係0-1-10
紐亞出到好似中場咁

瑞典佬有波都冇力衝咁

換卻走

屌，垃圾ikea俾啲力啦

？

黃牌謝老味保定

berg應該好攰
跑都跑唔郁咁

保定又標失

保定食牌，仆街了

BERG弱智?反擊企定定

kroos又黎

冇晒貨

卻狗

無德妹睇

前面走位又唔扔上去.. 係要ON99係後場交斷

保定你死 實食十打鼻屎

得科斯貝治一個跑

保定成日標失

卻奧斯廢撚到

咪有蘋果廣告嗰件囉

應該出brandt

reus勁到

出奧燒未

又唔入

瑞典要換下人

謝老美話你條撚樣咪玩野

路夫發皮四

差d輸

唔回防就咪谷到咁上啦

全盛既保定果然永遠都標失

萊斯啲波真係

lustig真係唔撚得
可惜冇人用

reus d傳波真係好好J

嗰場都話悶就咪撚學人睇波啦

廢撚到

幾多次門前呢D位

買咗機票先好出燒

今場個球證放係上場
話唔定泡菜可以一人一張紀念品

笑撚死 咁都悶

Lam曬利

大巴

咁撚多攻勢都話悶

又回味緊啲鼻屎

奧燒救國plz

鼻屎佬伸脷

諗起默克爾

kroos第幾次

萊斯d走位同比波先係世三

睇籃球啦，分分鐘都有波入

回味中場休息啲鼻屎

踢空氣

換走KROOS喇

瑞典反擊唔到 遲早輸多粒

梅拿out未

今日好差

肯出波未 下下妹返中 同上場有咩分別 抵你出局啦垃圾

Kroos係咪出黎踢空氣

耶穌咁

巴西同大泥膠既翻版

個肉丸佬成個isis 咁

似Jedinak

兩隊出盡奶力都悶？

比利時個場就悶喇，半場已經大炒

贏輸睇佢

萊斯bb真世3

拉登

瑞典個前峰好努力 加油

下一場
IKEA 對墨sam哥
德撚對泡菜

Ikea你今場唔俾啲掙扎不如提早登機返去整傢俬啦

換走卻老啦,係咁幫人派牌

唔揀sane真係冇突破點

揀晒D playmaker

有sane隻左腳咪好

係咪收左adidas錢 唔換得Kronos?

鬍鬚佬 一入黎做到野

梅拿,卻老點都要OUT個啦
一個隱形一個狂甩波

又舉

墨仔快攻真係快，加埋韓狗搏哂命追又係咁踢人，算幾好睇，重點係睇泡輸

快d入波啦

前面有鳩美斯射失
中間有卻奧斯傳失
後面有保定標失

嚇死人

WA紐亞又CARRY

墨SAM哥唔識打進攻 如果瑞典又打防反既話 真係唔洗踢

射得幾靚

80分鐘入多粒

墨仔同瑞典齊齊出線

我要睇伊巴, 我褲子都脫了你給我看這個

諾亞

neuer

最後紐亞甩手

射得靚救得仲靚

德國Come on !

靚救

又講老未

梅拿同KROOS

梅拿返德國LA

梅拿狗條廢閪仲唔換

打反擊啦，夠鐘啦

好想德國輸呀

jm9呀

Muller 右邊同左邊對比大到

Muller真係好撚廢

點解梅拿廢左咁多

梅拿

仲有10幾分鐘

梅拿換brandt啦

射得咁靚 不過龍門係果個位

最後十令分鐘

德國呀

加油
瑞典

德國想提早暑假？

y?

kroos一冇人係後面逗住佢就賴野

換人啦

想比紐亞屌

堅,黑左瑞典一個十二碼

索性推kimmich上右翼啦

都老啦，打唔到以前咁煞食

古迪緹有得踢

打唔啱位

係咪今埸輸返得歸

大風姐

下場一齊做走德撚

d瑞典女真係正到

咁快

求婚？

有比利時唔買

成個zara larsson咁嘅樣

唔好喊

28歲咋wo

抱住d咩

買左一皮 德國2:1波膽，坦克上吖

ozil係咪唔會再有正選?

條女

ME

踢緊

其實和都返得

其實做咩仲唔換人

其實佢得28歲

佢跑得多過小花可能會有嘅

33歲c朗

加油呀瑞典

換古迪提

一樣呀

甘美治真係冇乜幾腳出得好

佢抱住嗰個係咩嚟？

上場都踢到咁你仲all in

見到d瑞典女，好想德國輸

莢斯笑死

奧燒出唔出呢

膠黎

上場踢到閪咁點比佢出

未

兩個派牌型係中場做防守
保定派牌
屌你世界級戰術

紙扎公仔

點解條女咁似Zara Larsson

抱住舊膠

今場cam man正常番

輸喎

瑞典守唔到比人絕殺

冇時間追

我都覺

保定成鳩日走上黎

依個唔可以當佢人類咁計

派我

屌佢老母 成場未見過根度簡KEY波
一係保定件垃圾後上
一係就卻老狂派膠

Timo

應該係佢啦
佢係瑞典人

老老豆豆前面條女可能仲正

仲有10零分鐘

飛機

Werner

雲拿

仲唔換人等乜

屌你啦支那超
旁證要個球員掂波先舉旗架柒頭
咁耐冇撚踢波學人9up

攻極都唔入 睇黎

唔明點解viu條友係咁吹奏甘美治

FIFA嘅全面進攻

射到咁

瑞典妹黎講 alicia vikander都算樣衰

德國妹

德國d把握力好差

邊個話tap in易入

球球都炒高

你後備先羸到

兩個技術中場幫保定兜後，保定做派牌
屌你老母

返屋企

保定訓撚醒未

保定差d死

紅啦

食手

啲finishing

保定
標左咁多次有邊次得

又無牌呀

俾牌啦撚樣

傻仔黎

10v 11

死傻仔

紅!

戇尻仔

走啦

ggwp

var

rip

打小個

紅

頂你個肺

保定88

2黃

慘

Gg

Molamola

要邊個?

唔係啦 Zara個頭近期唔係咁嘅色

保定on9

爽 打少個

VAR 保定88

Bye

柒足成場

保定屌你老味

屌你老母咩保定

返去訓覺lu

好野

德國rip

再見

紅左

自爆

保定出名廢？

屌 無了 輸撚晒

又打少個

下面

保定終於都自爆啦

德國真係

踢少個

。

要晒

真係智撚障

我屌你老母阿保定